\begin{question}[section=1,subtitle={Mehrere Unterfragen},difficulty=1,mode=exm,type=thr,tags={20121018,20151119,20161220}]
\begin{compactenum}
	\item Gibt es zu einer Frage mehrere Unterfragen,
	\item werden diese einzeln durchnummeriert.
	\item dazu wird \texttt{compactenum} verwendet.
	\begin{compactitem}
	\item für Aufzählungen wird
	\item \texttt{compactitem} verwendet.
	\item das kann auch innerhalb von \texttt{compactenum}
	\item verwendet werden.
	\item \texttt{compactitem} und \texttt{compactenum} 
	\item können beliebig ineinander und alleine aufgerufen werden.
	\end{compactitem}
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
	\item Jede Unterfrage erhält auch ihre eigene Lösung
	\item Wenn es keine Lösung gibt, schreibt man einfach.
	\item \textbf{TODO:}
	\end{compactenum}
\end{solution}
